理性討論，其實唔狗公又點溝女呢？

而家啲人成日都話啲男仔狗公狗公，不嬲溝女都係膽大心細，肢體上語言上借啲意抽下水先溝到女

不過前提係人哋冇男朋友，搞人女朋友正仆街

而家啲女開口埋口都話要暖男暖男，搞到啲男人愈嚟佬懦弱，香港男人係時候要自己爭一口氣啦

你廢姐

等比女溝囉

好似佐助咁咪得lor

生得唔似狗公咪唔洗做狗公囉

靚仔

唔狗公 好簡單姐 一係有錢 一係有樣 一係多才多藝
D女見到咁 自自然就埋黎 同你傾計 甚至溝你 咁咪唔洗主動去狗人 連做狗公既機會都慳返

其實都係睇樣

agger

所以與其花錢花時間溝女, 不如做好自己, 搵多兩個錢, 學多兩門手藝. D女就會因為你既氣場同自信比你吸引返